是你教我和平示威是沒有用的

個陣反蒙面法，除左好多人講之外，
仲可以做到即日上街同開花，
令到d 阿叔阿嬸茶餘飯後都傾幾句

今日又有單被自殺個案，仲要有埋片
但感覺好多人都只係IG FB 咁樣講兩句，就無回事

區選同Poly守衛戰後
好似得返好零聲既手足裝修下咁
抗爭活動日常化，可能只係對應到部分人
仲有一部分既人，佢地好難係平常日子參與到，
但又少左大型活動，所以佢地變相就無得再參與咁。

的確好多手足話再勇武就等如送頭
抗爭既方式亦係時候轉變
黃色經濟圈亦見到果效
但少左街頭抗爭，真係令好多淺黃（例如我老母）無左回事。老母成六十幾歲，真係唔明和你shop 係乜，亦唔識得黃色經濟圈哩回事。係佢心目中，電視少播左新聞，即係場運動完左。

我唔係想屌想分化，我只係好想知道點樣可以keep 到大家心中團火。抗爭多元化會唔會係出路？

推

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*連儂廁
*Twitter戰線
好 重 要

黃店賀年食品

Push

依家抗爭嘅代價實在太大，要玩長期戰。
只要我哋一息尚存，都絕對唔會忘記哩個仇。

硬撼未必係上策。